### [return main page](../../README.md) | [Chapter 12. Learn Node.js](PAGE_NODE.md)

### Error in Node.js
* `Error: Cannot find module ` - nu esti in directoria corespunzatoare.
* `SyntaxError: Unexpected identifier` - Deobicei undeva nu ai pus un simbol sau mai multe. Într-un caz de-al meu eu nu am pus `>` la `=>`. și asta și a influentțat această erroare.

### Exxtern links :
* link 1
